[1111] 檢討8月5癱瘓交通 我地唔可以再犯同樣既錯誤

當日８月５號
【12:59】港鐵全線服務逐步回復正常。
根本唔叫做成功，我地係要堅持到放工時間呀

大家留意下會唔會有呢d事發生：
。車門度跌低
。整到個緊急制，之前車長講過緊急制一開就成架車都開唔到
。渣車 路中心/路口/迴旋處死火/同frd一齊渣車但唔小心hi到對方架車而嘈交
。鐵路無啦啦有rb

【12:59】港鐵全線服務逐步回復正常。
【12:46】東涌線、東鐵線、西鐵線、將軍澳線恢復服務。觀塘線及荃灣線仍全線暫停服務。
【12:00】西鐵元朗站至東涌線青衣站的接駁巴士，受影響未能行駛。
【11:19】荃灣線全線暫停服務。港島線上環至柴灣站，亦暫停服務；堅尼地城至上環站，維持8分鐘一班車。
【10:00】港島線金鐘至柴灣站，暫停服務；堅尼地城至金鐘站，維持10分鐘一班車。
【09:59】東鐵上水站人頭湧湧，站內聚集近200人，多名市民無法入閘，繼而口角，需由港鐵職員出面調停。
【09:40】觀塘線全線暫停服務。
【09:27】港島線灣仔至柴灣站暫停服務。堅尼地城至灣仔站維持8分鐘一班車。
【09:25】東涌線青衣至九龍站暫停服務。
【09:00】機場快綫全線暫停服務，市區預辦登機手續暫停。
【08:54】港島線灣仔站至鰂魚涌站，服務暫停；堅尼地城站至灣仔站，維持8分鐘一班車；鰂魚涌站至柴灣站，維持6分鐘一班車。
【08:47】西鐵線紅磡至柯士甸站，服務暫停；柯士甸站至錦上路站，維持8分鐘一班車。
【08:40】將軍澳線北角至調景嶺站及將軍澳至康城站，均暫停服務；調景嶺至寶琳站，維持5分鐘一班車。
【08:34】荃灣線尖沙咀至荃灣站，暫停服務；中環至尖沙咀，維持5分鐘一班車。
【08:15】屯門站因有大量人士有衝突情況，目前車站需要關閉。
【08:12】炮台山站有一名孕婦不適，需要送院治理。
【08:11】荃灣線尖沙咀至葵興，暫停服務。觀塘線九龍塘至觀塘，暫停服務。黃埔至九龍塘站，維持10分鐘一班車，觀塘來回調景嶺，維持10分鐘一班車。東鐵線九龍塘至羅湖/落馬洲站，暫停服務；紅磡至九龍塘站維持10分鐘一班車；上水至羅湖，維持20分鐘一班車。
【08:06】東涌線青衣至南昌站，暫停服務。東涌至青衣，維持10分鐘一班車，南昌至香港，維持10分鐘一班車。
【08:03】港島線銅鑼灣站至鰂魚涌站服務暫停，堅尼地城站至銅鑼灣站，維持8分鐘，鰂魚涌至柴灣，維持6分鐘一班車。
【08:00】西鐵線服務嚴重受阻，西鐵錦上路站來回元朗，服務暫停，紅磡來回錦上路站，維持8分鐘一班車，港鐵正安排免費接駁巴士，行走屯門至錦上路站。另外，亦正安排一條特別免費接駁巴士路綫，由元朗站接載乘客，前往「青衣站」。協助疏導西鐵綫的乘客。
【07:50】港鐵發言人表示目前，西鐵線、荃灣線、東涌線、港島線及東鐵線，均有多宗乘客按動緊急制，阻礙車門等情況，列車服務受阻，請乘客留意及為行程預留充裕時間，及早計劃行程。

【07:30】荔景站月台有數十名戴口罩人士聚集在月台，未見有何具體行動。另外，在鑽石山港鐵站有數十名戴口罩的年青人聚集，於往調景嶺方向及往黃埔方向列車均有人阻擋車門關上。港鐵安排職員在月台協助乘客上落，5名軍裝警員一度到月台巡視，見未有異樣便返回大堂離去。在東涌線往香港站的月台，有穿黑衫及戴口罩人士上以雨傘阻擋列車門關閉，又有人站在幕門及列車之間，阻擋關門。

反修訂《逃犯條例》示威活動不絕，全港多區今日（5日）發起罷工集會，亦有網民發起早上7時半到多個港鐵站進行不合作運動。

今早(5日)7時05分，港鐵東鐵線大圍站往九龍塘方向月台己有不合作運動，約10名戴口罩人士阻塞車門約15分鐘後，列車可以開出。一度有乘客與阻擋車門人士發生推撞，警員到場了解，並登記一名男子的資料。

癱瘓交通，係Ｄ車都郁唔到先叫做癱瘓

１０～２０分鐘一班車，唔叫做癱瘓呀

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

文宣圖👇🏻

呢5個用大家升左技能
唔好再吝嗇自己既技術
唔駛再局限手段 ！

仲有衣著方面返工返學裝好定全黑好

晏就有集會 你叫手足點出黎

返工
有咁靚得咁靚

西隧大欖汀九 果日除左係上唔到巴士外
係好順

搞鐵要諗埋點搞接駁巴士，上次大西北就係比佢用呢招破

隧道壞車/死火
你老味尋日城隧6點幾壞一部塞車塞撚到8點

你望下上面文宣圖先

推

當時都未係黨鐵，任你地點玩都得

直接前一晚去破壞車廠仲實制啦

屯門公路個日順過平時平日

緊急逃生個個斜板係咪比粒制阻礙更長?

頻道:
公海:
九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊: